東京車站 原站出入問題

因為同屋企人會去東京自駕遊, 但最後一日屋企人想入東京車站 站入面既鋪頭買野
想問下如果買JR最平附近車站既車飛 可唔可以用依個方法原站出入?

can

買入場券

唔該晒

想要咩既入場券

買JR站嘅入場券呀

即係一張「同站出入車票」

同去有樂町一樣140
如果想慳錢就啪卡去有樂町133
啪卡同站出唔知幾錢，但要同人溝通

唔好意思 想問下係咪普通JR賣飛既機有得禁?

係，真係叫入場券

係
喺touch screen嘅左下或右下有入場券個制

畀人入去影新幹線

明白啦 唔該晒

正解：畀人入去送車/接車